{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006611",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산(배내골) 배내골가든펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合は、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合でも保護者の同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失には宿泊客が責任を負わなければならず、これによる損害賠償の責任を負うこともあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人が用意した炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約特典と個別バーベキューは家族型、メゾネットタイプ、25坪、18坪の客室で利用でき、バーベキューは中規模と大規模に分けられ、炭の追加は可能です。 メゾネットタイプのフットサル場と駐車が可能であり、渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合でも保護者の同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用するときに注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失には宿泊客が責任を負わなければならず、これによる損害賠償の責任を負うこともあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典やバーベキューの利用条件はありますか？",
            "answer": "予約特典と個別バーベキューは家族型、メゾネットタイプ、25坪、18坪の客室で利用でき、バーベキューは中規模と大規模に分けられ、炭の追加は可能です。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの施設や周辺には何がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプのフットサル場と駐車が可能であり、渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 535
    }
}